玩少陣會死？

點解宜家仲有人去住酒店 船p 打牌行山
叫極個fd唔好住酒 佢有100個理由話自己住酒店好安全
DLLM 留返係屋企啦 知唔知你有咩事感染左會累到屋企人 最慘係醫護要幫你執屎

究竟宜家仲岀去玩嘅人係咩心態

屌左政府先亂放人黎香港